曼城大炒抗爭英雄 拉

奧燒好橙

曼城耶穌愛香港
一腳飛機

奶共狗

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻